[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (211) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

Cloud，爆旋， 契豆 三甲
完

表演嘉賓

大雄

Ben

心水
豆 mi 旋

投唔倒票呀屌你老母！！

你班八婆躝開呀
1933333b係我架
我愛你呀3b
我中學讀3b呀 嗚呀

電腦

我投唔到票呀屌

強尼講少兩句啦
好撚煩膠

頂撚住啊689

唔得收唔倒驗證碼

呢段廣告會唔會好長

投唔到

啱啱過左時間就收到驗證碼

Ansonbean

咁大個show得佢一個mc##x

好緊張！

完全收唔到sms...

好似一個個神主牌

發生咩事

？？？

放送事故

放送事故？？？？？

強尼執生冇得頂

強尼好慘慘

今集最好笑係個deadair

強尼： 屌咁撚大整蠱

強尼心諗 又出事？

強尼執生快到

10強做咩講Zeno

全尼gogogo

強尼真心掂

強尼勁

牙尼:唔係咁開心啊MA, 5K SHOW價撚我狗?

強尼以一人之力 強行救場

強尼好慘

強尼

強尼冠軍

算係咁啦

個台升唔到

花姐今晚要比金生屌

點解會無宇宙天團表演

唔齊

All in 強尼

笑撚到仆街
好有喜感岩岩果下

完全唔撚齊。

乜黎前傳

全尼執生能力真係一流

我覺得第三季前傳最好聽

強尼表演

咁唔齊

強尼全能到仆街

強尼心諗仆街又搞我

聾咗?

強尼大腳解圍

唔齊既

固定黨進場

Viu做左咁多年live都仲有得炒車

viutv 你可唔可以爭氣D 啊

強尼:加人工啦

跳得好撚柒

好撚唔夾

ViuTV 已經開咗台差唔多5年
做嘅節目仲係咁嘅水準

仲係甩

強尼真係超班

正式出場

T max

啱啱金生有冇閪面

屌你亂到

跳乜撚野呀 有無練過

今季前傳隻舞麻麻咋喎

咪撚跳啦屌 好柒

閪毛

牙傾

完全唔齊
笑到仆街

全尼係冠軍

錯曬steps

其實呢啲好簡單嘅嘢
但係都要前後做得切

最尾都要出事

zeno

全晚最精彩係呢下

衰在viutv 柒在強尼
強尼表示：Play9Me??

都可以跳唔齊

強尼mvp

D舞亂到。。睇到好辛苦

好亂呀

有啲唔係到？

全部各有各跳

係咪小妍話咪住先所以遲咗出嚟？

鳩毛

牙傾同manson一齊企

All in投強尼

zeno manson

JD甩到

50強仲要跳得唔齊

CY 企鵝式行路

其實我想問啲尖叫聲邊度嚟

個台咁細仲要逼咁多人

Alan 仔型咗好多

9毛

全尼一定係冠軍

NY centre

中間個三角形閪窿想點

傾

viutv爛泥扶唔上柄 仲要甩蹗幾多次

個台窄撚到仆街企50條友跳舞
VIU肉酸到

豬突屎好撚正

強尼問有冇其他參賽者令佢有深刻印象呀

最後佢地白色衫出黎又幾型

架Volvo喺邊

完全唔齊

唔齊到

跳得咁唔齊係咪特登㗎？

班長

唔係點叫全尼

Benben好得意

Alan仔落足力

Jed thx

群魔亂舞

鳩毛呀！！

岩岩先讚完幕後 而家比氹全尼踏

timo

有冇練過 好老尷

陳葦璇（陳嘉茵）收皮集氣區

嚇死一開始跳甩晒

成晚最好睇

白粉方係後面做返dancer咪幾好

oh sorry

上個post 7分鐘就爆左 好癲

十分鐘一個post

JD甩step甩到

Ben bb so qqqqq

好唔齊喎

牙ben好q

留

cy型到

想知得一個mc可以點講少兩句 最後幾個post終於輪到反強尼

仲差過music day

劍文跳得好hea

好掛住timo嘅高質表演

跳得好撚7

好hea

Cy今次跳得幾好睇

投唔撚到囉垃圾驗證碼

cy好high freestyle咁

擺埋架volvo上台啦

Buber

強尼執生係好
但係你見到佢執生
其實已經唔係完美執生

50強都輸左 洗咩齊

全尼好撚勁

藝術家Timo做翻Dancer啦

lm

冠軍
打和

SO MUCH FOR

Mischa好靚

Mirror 跳前傳 應該完勝

今日最好睇係強尼

見到方方 好正

Judas甩哂喎

分分鐘係告別演出

可以50人跳舞 唔可以2人以上食飯

CY !!!!!

cy跳前傳好似正常少少

又唔係入決賽 跳咁齊做乜

垃圾live
垃圾投票
垃圾

想講

大佬比人foul左 n世
比你都唔會跳得開心落力啦

還我Manson

岩岩先睇，係各有各跳？

練咗一粒鐘就上台？

明明佢好認真
但睇到佢跳舞就想笑

我都留意到

強尼做司儀好無氣氛

屌

仲未計開左2個 分散左D人

Lm
btw odi粒死人墨好柒

唔齊果個先有人記得JUDAS!!!

嘩，硬cut
今晚viu d 音響部咩事

Cy真係舉手投足都好on9

好多已經唔記得

而家CY先跳得咁放

Hea到

佢幾多歲，有冇3張

老老實實 有d柒

叫番星一出黎跳一次比佢地睇啦

直接頒個冠軍俾全尼啦

終於唔係木口木面咁跳

CY

好正

彩蛋有咩睇？

全民造強尼

冇追開 想問judas係點解出左局？

全晚表現最好：強仔

cy跳舞勁high

前傳CY跳得最落力

Manson紮紮跳好得意

淘汰左個啲練都唔練齊就上台

件衫發生咩事？

個舞台真係唔得呀！
逼到咁
中間仲要有個窿

ivana

Lm

差錯一步都跌落台

好緊張

不推文啦屌

cy真係幾搶眼

50個都唔戴口罩 全民造星群組？

我愛CY

有d鳩跳

有冇咁多人睇

Mi雲璇Ben

睇開屎㗎你

個台咁撚細咁多人

error

格硬cut左首歌

佢贏咗啦 KB搵佢拍野

d 導師唔cue 上台 wtf

cy好高

屌你

冠軍：強尼

manson zeno 企埋一齊

最佳主持：強尼

廢

頒獎嘉賓 : 2返la

無觀眾真係好慘

收到驗證碼啦

好似港姐咁, 已經落選左.,但仲要走出黎跳

機件故障

上黎un下un下就算

CY跳得好正喎

終於見到Ivana

好撚mean

拍極手都未上到台

有 vincent bb

唔係睇投票咩

MY HAPPY ENDING WHOA OH WHOA OH

佢95年架

我都見到

個台咁細 仲多個閪窿，多9餘 邊撚個設計😑

係因為得佢一個講足全場

季軍嘅組合？

最後都係投唔撚到

十年藝術

ivana好開心咁

手腳同個樣唔match

咁快就完好突然咁

Ivana

緊張

John跳得幾好睇 可惜蝗⋯

manson同zeno企埋一齊

Diu
K lau 個樣咁串ge

Ivana可唔可以表演

我璇世一

易彎娜

鳩毛同楊0係少數記得step嘅人

年年啲頒獎嘉賓都唔知要企邊度

小妍有冇嚟？

Ben

啱啱見佢跳得好hea

阻撚住
咪撚阻撚住晒先得架？

哎呀等陣先

等佢輸

Pin this

頂 好緊張

仲有評判 mc crew

個個拍手得cy唔郁

十強黎講真係星1最高質 星2同星3十強連跳唱前傳都唔做

Ivana真心好正 快D上黎Chill club

Ben!!!!!!!!

我唔準你咁話豬daS

雲璇ben

搞到好似二灣娜拎獎咁

成個show好亞視feel

強尼入力圖做setter啦

成晚下下都遠鏡搖嚟搖去 想睇清Manson大頭都唔得

好緊張呀

same here

我愛mason

全民造花蛆強尼

強尼表示好撚攰呀，一晚要執咁多次生

屌 造比契豆

ansonbean

契豆

LOLOLOLOLOLOLOLOL契豆

唔會逐個出票數㗎？

ab

好在

AB

豆

屌，唔show總數

呢個全場大跳舞都有CY果種跳掣味

AB季軍！

二傳

屌契豆

Ansonbean 得季

估
cloud
bean
我船

契豆得季軍

屌佢老味咁都季

冇數字睇㗎？？

契仔

Ab

下

係十幾年

唔出投票結果嘅

造馬

契豆得季軍？！

個樣仲老過我家姐我家姐仲大過佢

竟然契豆得季軍

好在 AB 第三唔係第一

佢真係鳩

憑乜撚野呀屌佢老母臭閪

豆大熱倒塔

食屎啦屌豆

真係豆

個獎咁柒 成支乳酪咁

個個咁差緊係近

.........

下？

想知

大佬對住個吉場想點

契豆竟然第三

無得睇投票率？？

阿豆

點解冇分睇嘅

唉啊 隻豆冇冠軍wo~~~~

好彩姐

我要CY

個頒獎咁hea9架

契豆契唔到第一

屌公布賽果先send SMS

唉~~~~~

唔撚係asone第二掛

我屌你老母
契豆

等陣出 rolling, cap 個 camman 出來 binc

好冇緊張感 趕收工？

三屆季軍都係跳舞

季軍: 契豆

居然契豆唔係冠軍

BYE BYE BEN BEN

亞應該cloud

係囉 以前都逐個出

好冇緊張咁好趕

Bean bean

冇分數/票數既?

咪係

即係mi璇頭二?

咁都有季軍

Cloud

屌，豆真係有獎

幾多票唔講？

好撚樣衰契豆

唔講分數？

冇票數睇？？

宣佈得咁hea

豆第三對佢黎講最好佢冠實比人抽爆

有冇急到咁
扮晒緊張停頓幾秒都冇

而家先有sms

Diu

屌啊 就咁講就係

陳偉🌚

想知個結果
Kimman入唔入到5強

契豆抵死

牙豆第三

個final percentage 呢

咁都有季

A組揀六個時

ansonbean 第3

投票結果呢？

點解冇投票結果

有無數字睇下

cy b

笑左

BenBenBenBen

should 第一

Stephy

Ben 雲璇！！！！

Mischa

一啲都唔緊張

屌，契豆咁到季軍

Stephy靚到

俾佢吸引左

內定?

觀眾投票率呢？

屌viutv特登鋪路比契豆岀道

唔講下分數先頒

全民造馬
ansonbean 3rd

豆豆拎唔到冠 會唔會畀老母打？？？

全尼無得頂！

前兩日做曬test
希望冇事

下屆你兩票

食屎啦契豆

Stephy緊張樣好可愛

咁咪有一個評判無得頒獎

啲導師係咪返咗屋企

benbeneben

未投喎...

屎塔肥正𠹌到

會唔會公佈分數

契豆做契仔都係季軍

cloud 要第一

幾驚契豆有冠軍

竟然

Wtf

咁冠軍應該係爆旋啦

契仔既野

璇第二

唉呀

第2

我豆

亞軍

LM

咁邊個冠

dancer

音響都費事整

head & shoulder 個樽

Cloud冠軍

牙璇

哇dancer都係得第二?

Dancer亞軍呀！好彩

吓

亞軍？！

Dancer

走啦契豆

我都想講

仲諗住佢第一

咁撚hea

冠軍係牙雲啦掛!!!

搵個女mc同佢一唱一和都好吖

好呀璇

雲應該第一了

CY仲係on99咁，好正

冠軍cloud

哇

雲

幾Surprise

冠軍唔通係klau？

CY champion

Cloud冠硬

klau ?

冠軍係咪Ben

Mischa mischa mischa

dancer即西面

有冇搞錯呀係爆旋

牙雲第一

吓得第二………………

跪求K Lau

diu你契豆冠軍

牙Cloud冠軍

邊撚個係冠

唔通真係全尼

冠軍準備！！！

吓 豆三甲

爆旋 皮已收

搞咗半年，咁急收尾

亞軍？

我以為佢冠

Mischa !!!!!!!!!

葦旋樣少失落

Dancer 第二

仲以為dancer係冠

Cloud b cloud b

邊個第一..

dls真係asone

上年都有得睇下投票率
今年9up就係？

唔通cloud冠軍？

強尼做得好好喎，好識執生

拎亞軍應該都失望啦

唔會囉

唔通ben?

雲！

強尼值得加人工啦

搞錯呀
唔係dancer咁邊個係冠軍

邊個冠

冠軍係牙Ben都ok

第一會唔會牙mi

一定係！！！

HI

第一唔係klau下話

攪撚錯呀

抵死

定雲？

仲唔係cloud?

cloud走音都冠軍

雲姨！！！

冠軍Cloud ?????????

Ben Ben Ben

唔公佈分數？

oh~~ 亞軍

cloud準備！！！！

mischa要然了

Klau

而家睇分

點解好似好hea咁 咩數據都冇既

牙雲贏了咁

唔通係阿雲

牙雲會冠？

邊個

璇

亞軍:牙旋,又二奶

冠軍係 強尼

ben?

Mischa?

陳葦璇（陳嘉茵）收皮了！！！！

Mi 唔通冠？

全尼冠軍

雲姨

Wtf仲以為嘉茵冠軍

爆旋咁都第2

Ny champ？

CLOUD

BenBen

仲有邊個可以冠

雲！！！！！！！！！

CY！！！！！

Miiiii

Cloud??

雲雲要贏了

雲？？？？

下 Cloud？

咁第一邊個

璇璇都亞軍

仲要得一個主持仲想點

???????????????????????

葦璇亞軍

ben ben 冠軍

牙雲啦屌
一定係佢

趕收工feel喎 頭先兩個

Cloud/mi

我覺得應該係mischa

唔係掛。。。。。。

一定cloud啦

Misha

Ben klau or mischa!!!!

wtf
做咩冇公怖d 分數同票數

牙雲！！！

仲以為璇第一

支持

唔好klau

Mischa /Ben la

仆佢個街
璇B第二！？？？？

g持

唱歌個到輸好多分

Cloud冠軍比人屌死

爆旋都冇冠

雲浩影！！！

唔撚係呀 k lau冠軍真係全民造馬

Cloud唔值...........

K Lau!!!!!

Cloudddddd

冠似mischa？

mischa啦

如果係咁我會即刻寫信去投訴

支那乳酪盃

副總裁冇得派獎

cy 贏埋就真係有noise

nyny

叫黃龍德核一核數先

Mischa laaa

cloud應該3甲不入

Dancer 抵死

屌你老母

似ben冠

冠軍係強尼！

懶壓軸咁

佢咁好勝實好嬲

Mischa CHAMP撚硬啦

一定klau

Dancer又話大熱

強尼：冠軍係我

Yes 佢入左3甲就得

我雲！！！

cloud 咁樣拎冠

竟然係毛姐頒唔係金生頒

我屌你老母

估mi冠

投唔到票啊 唔公平

屌你老母頒獎先send code 嚟

起碼唔係第一

爆璇好似第三次第二

贏左比人屌死

強尼個樣攰到

節目超時

我改唔撚到投璇呀頭先

屌你老母

亞軍冇得唱Candy Ball

Mischa please

cy

唔好以為陳葦旋第二
第三名就唔係造馬!!!

Clouddd

其實啊毛小姐有咩資格頒冠軍呢

雲浩影呢？

Viu靠曬佢仲想點

下咁都亞軍

benben benben

Ben！！！！！！！！！！

Ben!!!!!

ben

呀！！！！！！！！

ben!!!!!

BenBen呀

Ben我愛你

我Ben

Bennnnnnn!!!!!!

what?

牙Ben

BENNNNNNNNN

BenBen！！

??????????!??????

BEN

Mischa啦

WTF
竟然係BEN

牙雲

我屌

居然ben

ｗｏｗｗｗｗｗｗｗ

痴撚線Klau多咗勁多票

Yeah🎉🎉🎉🎉🎉

嘩，做唔到喎

wtf?!?!

wtf

咩料？

benben!!!

cls係呀ben

原來係Ben

ben!!!!

ben！！！

BENBENBENBENBENBEN!!!!!!!

吓…………

Ben ben ben

Ben ben

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Benben

ben???????????????????????

屌 好開心

Ben 冠又over左d

Misha!! 但投唔到

benben

ben仔！！！
yoooo！！

wtf 啊雲三甲都無

ben！！！！！！

on9

嘩！！！！吓！！！！BEN！？？？？

邊撚個牙BEN

ben bb！！！！！！！

唔係下話

哇屌！！！！！！

ben。。。。。。。會唔會呀

冇做馬

佢都呆咗

我Ben世一

屌你牙BEN CHAMP能左

Omgggggg.

爆冷

OMG

屌！熄電視

ben 洗唔洗死[sosad]

但單講今晚表演 ben唔值冠

牙ben

Ben Ben!!!

ben好似自己都估唔到

cloud 第四

牙BEN

吓笑出聲

葦璇臨尾首歌唱得柒

咩事

真係估佢唔到
想喊啊

估佢唔到Wo BEN!

wow

臨尾改咗投Ben

真爆冷

好滿意啦！Ben

吓？？？？？

痴線
估唔到

Ben Ben

Clssssss

Ben?!?!?!?!?!

wtf ben

Ben!!!!!!!!!!!

佢呆左

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (212) 12-26決賽 20:30

Wtf!!!!??????
做乜9 我睇唔明個Chart 喎

三個同分

NY最低分

做咩事

佢自己都嚇到攤手板

ben值呀

對唔住 笑左

估唔到

Ben!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cloud應該哭

omggggg

唱到咁垃圾都冠軍

真係爆冷喎
但我接受嘅

估佢唔到喎

ben!!!

CLS爆冷

癲撚到 ben 攞冠

Ben!

真係鄧佢慘

我上個禮拜已經有份投ben

唔撚係掛

有冇帶家姐拎獎

下？？？？？？？？？？？？？？

Ben 冠軍

牙BEN贏撚咗

Ben 好似人地幫佢慶生咁

全部同分

ben個表情
佢自己都估唔到

牙 ben

估唔到竟然係阿Ben

嘩屌 爆冷到

喂，無得話造馬啦。

Benben !

Ben!!!!!!

咁既結局，好多人想掟爛電視

燒香

係咪on9

Omg Ben Ben I love you

爆大冷

係邊個話佢hea 仲記得step喎

Ben!!!

BEN!!!!

唔撚係麻

今天不如慶祝～

Ben Ben反應so cuteee

ben????

算唔算證明冇做馬

Bennnnnnn

恭喜牙BEN

恭喜牙ben
但我雲

評判唔鍾意雲姨無計

吓……

竟然係BEN

Ben
Cloud

Ben喎

牙ben!

爆冷門喎

都ok嘅！！！！
但klau同cy都值得有四五啦

路人甲都贏到冠軍

笑撚咗好qq

wow，ar ben冠軍我接受wo

竟然係Ben

笑撚到

屌呀

今次比全民投票累事

恭喜牙ben

笑撚咗

牙BEN癲能到

Ben實在太多人鍾意

牙雲三甲不入

佢第二 part 自殺，好難幫佢喎

Cloud呢？？？？？

竟然係ben

屌 甩骨ben

Cloud bb

咁我寧願cloud

下......

應該花姐都好呆

屌佢老母

攞咗獎又唔俾人講嘢

Ben: 多謝連登

我ben

屌你老母
嗰首想自由唱撚到pat屎咁都有得贏

完全無做馬啦，契乜鳩

有冇做馬成份

唔緊要 佢應該都冇諗過贏

真係冇造馬

佢自己都嚇親好cute

我完全唔知睇咗啲咩

Cloud B 三甲不入

mischa呢？

仆街，大陸Ben贏

屌你無造馬wor

Ben好得意

咩事。。。。

雲Mi

憑乜撚野贏

爆到咁冷

Ben個呆樣好cute

Cloub竟然係冇份

痴撚線！點解唔係雲！

牙ben ?

Mischa呢

感想都冇得講

我屌呀
BEN CHAM

雲無三甲

全民造星群組

唔係唱先贏到嘅

Ben冠軍？
我屌你老母呀

狂賀BEN BEN BEN BEN

Cloud呢。。。俾個第二都好丫

吉場真心大影響...你睇返1/2季會唔同

Ben幾有觀眾緣呀

璇粉 表示
ben係值得拎第一

個 SMS server 幫撚左佢啦...

笑死

牙cloud 啲票比人𠝹走晒

300倍冷門

點解個頒獎可以做得咁無FEEL?

Ben心諗: 搞乜鳩?

覺得邊個都會鬧交
呢個幾好

笑撚死

dancer 收皮啦

感言都無得講

Wtffff ben????

KLau

YEAHHH BEN BEN

我愛牙ben

Cls 點輪都未輪到Ben...